<resources>
    <string name="app_name">오예</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="submit">완료</string>

    <!--login액티비티-->
    <string name="login">로그인</string>
    <string name="login_email">E-mail</string>
    <string name="login_pwd">Password</string>
    <string name="login_join">가입하기</string>
    <string name="login_pro">본인은 서비스 </string>
    <string name="login_pro1">이용약관, </string>
    <string name="login_pro2">개인정보 수집 </string>
    <string name="login_pro3">이용 내용을 확인하였으며, 동의합니다.</string>
    <string name="findpw">비밀번호 찾기</string>

    <!--비밀번호 찾기-->
    <string name="pwdmsg">메일로 비밀번호가\n전송되었습니다.</string>



    <!--join액티비티-->
    <string name="join_text">회원가입</string>
    <string name="join_email">이메일</string>
    <string name="join_pwd">비밀번호</string>
    <string name="join_pwd_check">비밀번호 확인</string>
    <string name="join_pwd_check1">최소 8자리, 최대 15자리 이하</string>
    <string name="join_pwd_check2">"영문, 숫자 조합"</string>
    <string name="join_pwd_check_msg">비밀번호가 일치하지 않습니다.</string>
    <string name="join_cencel">취소</string>
    <string name="join_ok">가입</string>


    <!--main액티비티-->
    <string name="main_today_money">오늘사용가능금액</string>
    <string name="main_month_money">남은예산</string>
    <string name="main_trade">거래&#160;내역</string>
    <string name="main_won">원</string>

    <!--예산설정-->
    <string name="budget">예산 설정</string>
    <string name="budget_day_txt1">월급일 매월</string>
    <string name="budget_day_txt2">일</string>
    <string name="budget_day_txt3">이번 월급일까지</string>
    <string name="budget_day_txt4">남은</string>
    <string name="budget_day_txt5">에 대한</string>
    <string name="budget_day_txt6">예산을 입력해주세요.</string>
    <string name="budget_won">원</string>
    <string name="budget_error1">월급일을 입력하세요.</string>
    <string name="budget_error2">월급일과 예산을 입력하세요.</string>
    <string name="budget_error3">예산을 입력하세요.</string>

    <!--커스텀 다이얼로그-->
    <string name="dialog_txt">월급일</string>
    <string name="dialog_ok">확인</string>
    <string name="dialog_cencel">취소</string>


    <!--고정지출 설정-->
    <string name="fix">고정지출 설정</string>
    <string name="fix_txt">고정지출을 입력해주세요</string>
    <string name="fix_name">명칭</string>
    <string name="fix_won">원</string>


    <!--목표설정-->
    <string name="purpose">목표 설정</string>
    <string name="purpose_txt">저금 목표를 설정해주세요</string>
    <string name="purpose_money">목표 금액</string>
    <string name="purpose_msg1">오늘 사용금액에서 남은 금액은 자정에</string>
    <string name="purpose_msg2">목표에 자동으로 저금됩니다. </string>
    <string name="purpose_msg3">목표 금액 달성시 TOSS로 저금을 할 수 있습니다.</string>
    <string name="purpose_won">원</string>


    <!--비상금 설정-->
    <string name="nest">비상금 설정</string>
    <string name="nest_txt">특별한 날 예산을 추가할\n비상금을 설정해주세요.</string>
    <string name="nest_msg">
        비상금 설정시 예산을 초과하면\n
        비상금으로 오늘예산을 추가할 수 있습니다.</string>
    <string name="nest_set">총 예산의</string>
    <string name="nest_per">%</string>
    <string name="nest_error">비상금 예산은 한달 예산보다 작아야 합니다.</string>

    <!--예산수정-->
    <string name="modi">이번 달 남은 예산</string>
    <string name="modi2">이번달 남은 비상금</string>
    <string name="modi3">비상금 예산은 한달 예산보다 작아야 합니다.</string>
    <string name="modi4">비상금 설정시 예산을 초과하면\n
    비상금으로 오늘예산을 추가할 수 있습니다.</string>
    <string name="modi5">오늘 예산에 추가하기 +</string>


    <!--목표수정-->
    <string name="modpur">현재 저금액</string>

    <!--설정화면-->
    <string name="set">설정</string>
    <string name="set1">알림 설정</string>
    <string name="set2">알림 소리</string>
    <string name="set3">알림 진동</string>
    <string name="set4">매월 예산 설정 알림 시간</string>
    <string name="set5">매일 예산 알림 시간</string>
    <string name="set6">비밀번호 변경</string>
    <string name="set7">위젯 설정</string>
    <string name="set8">문의 &amp; 앱 정보</string>
    <string name="set9">문의하기</string>
    <string name="set10">버전 정보</string>
    <string name="set11">로그아웃</string>
    <string name="set12">회원탈퇴</string>
    <string name="set13">최신 버전입니다</string>
    <string name="set14">오전</string>


    <!--비밀번호 변경-->
    <string name="pwd">비밀번호 변경</string>
    <string name="pwd1">기존 비밀번호</string>
    <string name="pwd2">새 비밀번호</string>
    <string name="pwd3">새 비밀번호 확인</string>
    <string name="pwd4">최소 8자리, 최대 15자리 이하</string>
    <string name="pwd5"> / </string>
    <string name="pwd6">영문, 숫자 조합</string>

    <!--비상금 추가 다이얼로그-->
    <string name="nadd">오늘 예산에 비상금을\n얼마를 추가하시겠습니까?</string>
    <string name="nadd1">남은 비상금</string>
    <string name="nadd2">확인</string>
    <string name="nadd3">취소</string>
    <string name="nadd4">비상금보다 작은 금액을 입력해야 합니다.</string>


    <!--회원탈퇴-->
    <string name="out">그동안 오예를\n사용해주셔서 감사합니다.</string>
    <string name="out2">더 나은 오예가 되기 위해 건의 사항이\n있으시면  감사히 받겠습니다.</string>
    <string name="out3">탈퇴</string>
    <string name="out4">건의하기</string>
    <string name="out5">오예에서 탈퇴하고\n모든 개인정보를\n삭제하시겠습니까?</string>
    <string name="out6">탈퇴하기</string>
    <string name="out7">계속 사용하기</string>


    <!--문의하기-->
    <string name="send">문의하기</string>
    <string name="send2">개선사항 또는 기타 문의 사항을 보내주세요.</string>
    <string name="send3">문의 내용 입력</string>
    <string name="send4">보내기</string>


    <!--비번 변경-->
    <string name="change">비밀번호가\n변경되었습니다.</string>

    <!--토스연결-->
    <string name="toss">Toss로 저금</string>

    <!--이용약관-->
    <string name="term">오예 이용약관</string>
    <string name="term1">제1장 총칙</string>
    <string name="term2">제1조 목적</string>
    <string name="term3">이 약관은 주식회사 오늘예산(이하 “회사”)이 모바일로 제공하는 오예 서비스 및 이에 부수된 제반 서비스(이하 “서비스”)의 이용과 관련하여 회사와 회원 간의 권리, 의무 및 책임사항, 기타 필요한 사항을 규정함을 목적으로 합니다.</string>
    <string name="term4">제2조 용어의 정의</string>
    <string name="term5">① 이 약관에서 사용하는 용어의 정의는 다음과 같습니다.
1.“회사”라 함은 모바일 앱을 통해 서비스를 제공하는 사업자를 의미합니다.
2. “오예” 애플리케이션이란 스마트폰, 태블릿 등 모바일 디바이스(이하 "모바일 디바이스")에 설치되어 전자금융거래서비스를 제공하는 애플리케이션을 말합니다.
3. “회원”이라 함은 회사의 서비스에 접속하여 회원가입 및 등록을 하고, 회사와 오예 약관에 따라 이용계약을 체결하여 회사가 제공하는 서비스를 이용하는 고객을 의미합니다.
4. “계정(ID)”이라 함은 회원의 식별과 서비스 이용을 위하여 회원이 설정하고 회사가 승인하여 등록된 문자, 숫자 또는 특수문자의 조합을 의미합니다.
5. “계정정보“라 함은 회원의 계정, 비밀번호, 성명 등 회원이 회사에 제공한 일반정보 및 서비스이용정보, 이용요금 결제상태 등 생성정보를 통칭합니다.
6. “비밀번호(Password)”라 함은 회원이 부여받은 계정과 일치되는 회원임을 확인하고 회원의 정보 및 권익보호를 위해 회원 자신이 선정한 문자, 숫자 또는 특수문자의 조합을 의미합니다.
7. “서비스”라 함은 회사가 회원에게 모바일 디바이스으로 제공하는 오예 서비스 및 이에 부수된 제반 서비스를 의미하며, 이는 1)회원의 오예 계정정보를 이용한 금융조회 서비스, 2)이용자의 동의 하에 공유된 계정정보를 이용하여 오예에 연동된 타 서비스 이용 등을 총칭합니다.
8. “콘텐츠”라 함은 회사가 서비스에 제공하는 문자, 문서, 그림, 음성, 음향, 영상 또는 이들의 조합으로 이루어진 모든 정보를 말합니다.
9. “스크래핑”이라 함은 인터넷 스크린 또는 모바일 화면에 보여지는 데이터 중에서 필요한 데이터만을 추출하도록 만들어진 프로그램 입니다. 오예 서비스에서는 각 은행 및 카드사에서 제공하는 카드소비내역 SMS(MMS), 스마트폰 알림(Push 알림) 등을 서비스의 소비내역 항목에 기재하기 위해 읽어오는 것을 말합니다.
10. "전자금융거래"라 함은 회사가 전자적 장치를 통하여 전자금융업무를 제공하고, 회원이 회사의 종사자와 직접 대면하거나 의사소통을 하지 아니하고 자동화된 방식으로 이를 이용하는 거래를 말합니다.
11. "전자지급거래"라 함은 자금을 주는 자가 회사로 하여금 전자지급수단을 이용하여 자금을 받는 자에게 자금을 이동하게 하는 전자금융거래를 말합니다.
12. "전자적 장치"라 함은 전자금융거래정보를 전자적 방법으로 전송하거나 처리하는 데 이용되는 장치로서 현금자동지급기, 자동입출금기, 지급용단말기, 컴퓨터, 전화기 그 밖에 전자적 방법으로 정보를 전송하거나 처리하는 장치를 말합니다.
13. "접근매체"라 함은 전자금융거래에 있어서 거래지시를 하거나 이용자 및 거래내용의 진실성과 정확성을 확보하기 위하여 사용되는 수단 또는 정보로서 전자금융거래서비스를 이용하기 위하여 회사에 등록된 암호, 금융기관 또는 전자금융업자에 등록된 회원번호 및 기타 회사가 지정한 수단을 말합니다.
14. “거래지시”라 함은 회원이 본 약관에 따라 회사에게 전자금융거래의 처리를 지시하는 것을 말합니다.
15. “오류”라 함은 회원의 고의 또는 과실 없이 전자금융거래가 전자금융거래계약 또는 회원의 거래지시에 따라 이행되지 아니한 경우를 말합니다.
16. ‘전자지급수단’이라 함은 선불전자지급수단, 신용카드 등 전자금융거래법 제2조 제15호에서 정하는 전자적 방법에 따른 지급수단을 말합니다.
② 이 약관에서 사용하는 용어의 정의는 제1항 각호에서 정하는 것을 제외하고는 전자금융거래법 등 관계법령 및 기타 상관례에 따릅니다.</string>

    <string name="term6">제3조 서비스의 종류</string>
    <string name="term7">회사는 회원에게 아래와 같은 서비스를 제공합니다.
①회원이 이용 중인 신용/체크카드 결제 승인문자 및 은행 입출금알림 문자 연동을 통한 개인 자산 관련 지출과 수입 내역 집계 및 관리 서비스
②회원의 통합 수입-지출 통계 서비스
③회원 계정정보 데이터의 웹서버 백업
④기타 회사가 추가 개발하거나 체휴계약 등을 통해 회원에게 제공하는 일체의 서비스
회사는 필요한 경우 서비스의 내용을 추가 또는 변경할 수 있습니다. 단, 이경우 회사는 추가 또는 변경내용을 회원에게 공지하여야 합니다.</string>

    <string name="term8">제4조 약관의 명시와 개정</string>
    <string name="term9">①회사는 이 약관의 내용을 회원이 알 수 있도록 서비스의 최초 설치시에 고지하며, 서비스 이용 도중 쉽게 열람 가능하도록 서비스 화면 내에 게시합니다.
②회사는 회원이 회사와 이 약관의 내용에 관하여 질의 및 응답을 할 수 있도록 조치를 취합니다.
③회사는 서비스를 이용하고자 하는 자(이하 “이용자”)가 약관의 내용을 알 수 있도록 작성하고 약관에 동의하기에 앞서 약관에 정하여져 있는 내용 중 청약철회, 과오납금의 환급, 계약 해제·해지, 회사의 면책사항 및 회원에 대한 피해보상 등 중요한 내용을 회원이 알 수 있도록 합니다.
④회사는 「전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률」, 「약관의 규제에 관한 법률」, 「정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률」, 「콘텐츠산업진흥법」, 「신용정보의 보호 및 이용에 관한 법률」등 관련 법령에 위배하지 않는 범위에서 이 약관을 개정할 수 있습니다.
⑤회사가 약관을 개정할 경우에는 적용일자 및 개정내용, 개정사유 등을 현행 약관과 함께 명시하여 그 적용일자로부터 최소한 7일 이전(단, 회원에게 불리하거나 중대한 사항의 변경은 30일 이전)부터 그 적용일자 경과 후 상당한 기간이 경과할 때까지 서비스 초기화면 또는 초기화면과의 연결화면을 통해 공지합니다.
⑥회사가 약관을 개정할 경우에는 개정약관 공지 후 개정약관의 적용에 대한 회원의 동의 여부를 확인합니다. 개정약관 공지 시 회원이 동의 또는 거부의 의사표시를 하지 않으면 승낙한 것으로 간주하겠다는 내용도 함께 공지한 경우 회원이 약관 시행일까지 거부의사를 표시하지 않는다면 개정약관에 동의한 것으로 간주할 수 있습니다.
⑦회원이 개정약관의 적용에 동의하지 않는 경우 회사 또는 회원은 서비스 이용계약을 해지할 수 있습니다.

</string>

    <string name="term10">제5조 약관 외 준칙</string>
    <string name="term11">이 약관에서 정하지 아니한 사항과 이 약관의 해석에 관하여는 「전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률」, 「약관의 규제에 관한 법률」, 「정보통신망이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률」, 「콘텐츠산업진흥법」, 「신용정보의 보호 및 이용에 관한 법률」 등 관련 법령에 따릅니다.</string>

    <string name="term12">제6조 운영정책</string>
    <string name="term13">①약관을 적용하기 위하여 필요한 사항과 회원의 권익을 보호하고 서비스 내 질서를 유지하기 위하여 회사는 약관에서 구체적 범위를 정하여 위임한 사항을 서비스 운영정책(이하 “운영정책”이라 합니다)으로 정할 수 있습니다.
②회사는 운영정책의 내용을 회원이 알 수 있도록 서비스 초기 화면이나 서비스 홈페이지에 게시하거나 연결화면을 제공하는 방법으로 회원에게 공지하여야 합니다.
③회원의 권리 또는 의무에 중대한 변경을 가져오거나 약관 내용을 변경하는 것과 동일한 효력이 발생하는 운영정책 개정의 경우에는 제4조의 절차에 따릅니다. 단, 운영정책 개정이 다음 각 호의 어느 하나에 해당하는 경우에는 제2항의 방법으로 사전에 공지합니다.
1.약관에서 구체적으로 범위를 정하여 위임한 사항을 개정하는 경우
2.회원의 권리, 의무와 관련 없는 사항을 개정하는 경우
3.운영정책의 내용이 약관에서 정한 내용과 근본적으로 다르지 않고 회원이 예측가능한 범위내에서 운영정책을 개정하는 경우
</string>
    <string name="term14">제2장 이용계약의 체결</string>
    <string name="term15">제7조 서비스 이용계약의 체결</string>
    <string name="term16">①서비스에 대한 이용계약(이하 “이용계약”)은 회원이 되고자 하는 자(이하 “가입신청자”)가 본 약관에 동의하고 정해진 가입양식에 회원정보(계정, 비밀번호, 기타 회사가 필요하다고 인정하는 사항)를 기입하면 회사가 이에 대해 승낙함으로써 체결됩니다.
②가입신청자는 회사가 요구하는 개인정보를 성실히 제공하여야 합니다.
1.가입신청자는 반드시 신청자 본인의 명의로 가입하여야 합니다.
2.가입신청자는 본인 명의의 결제수단(금융기관의 계좌, 카드 등)을 소유하여야 하며, 결제수단의 명의는 가입신청자의 명의자와 일치하여야 합니다.
3.회사는 본인확인기관 등을 통한 “본인확인”을 요청합니다. 본인확인의 경우 개인정보보호 법령에 따라 본인확인기관 등이 제공하는 별도의 이용약관 동의에 의거하여 본인확인 절차를 진행하며, 회사는 본인확인 절차를 취할 수 없는 이용신청에 대해서는 해당 신청자에게 추가적으로 증빙자료를 요청할 수 있습니다.
③회사는 가입신청자의 이용신청이 다음 각 호에 해당하는 경우 승낙하지 않거나 승낙을 유보할 수 있습니다.
1.실명이 아니거나 타인의 명의를 이용한 경우
2.허위의 정보를 기재하거나, 회사가 제시하는 내용을 기재하지 않은 경우
3.가입신청자가 이 약관에 의하여 이전에 회원자격을 상실한 적이 있는 경우, 단 회사의 회원 재가입 승낙을 얻은 경우에는 예외로 함
4.이용자의 귀책사유로 인하여 승인이 불가능하거나 기타 규정한 제반사항을 위반하여 신청하는 경우</string>
    <string name="term17">제8조 오예 회원 계정(ID) 및 비밀번호</string>
    <string name="term18">①회사는 계정정보를 통하여 당해 회원의 서비스 이용가능 여부 등의 제반 회원 관리업무를 수행하며, 부여된 계정은 회원 식별을 위한 정보로만 사용됩니다.
②회원은 자신의 계정정보에 대해 주의, 의무를 다하여 관리하여야 합니다. 회원이 본인의 계정정보를 소홀히 관리하거나 제3자에게 이용을 승낙함으로써 발생하는 손해에 대하여는 회원에게 책임이 있습니다.
③비밀번호의 관리책임은 회원에게 있으며, 회원이 원하는 경우에는 보안상의 이유 등으로 언제든지 변경이 가능합니다.
④회원은 정기적으로 비밀번호를 변경하여야 합니다.</string>

    <string name="term19">제9조 회원 정보의 수집</string>
    <string name="term20">①회사는 이용계약을 위하여 회원이 제공한 정보 외에도 수집목적 또는 이용목적을 밝혀 회원으로부터 필요한 정보를 수집할 수 있습니다. 이 경우, 회사는 회원으로부터 정보수집에 대한 동의를 받습니다.
②회사가 정보수집을 위하여 회원의 동의를 받는 경우, 회사는 수집하는 개인정보의 항목 및 수집방법, 수집목적 및 이용목적, 개인정보의 보유 및 이용기간, 제3자에 대한 정보제공 사항(제공받는 자, 제공받는 자의 이용목적, 제공정보의 항목, 보유 및 이용기간)을 개인정보처리방침으로 미리 명시하거나
고지합니다. 회원은 정보제공에 동의하더라도 언제든지 그 동의를 철회할 수 있습니다.
③회원은 회사에게 정보를 제공하고자 하는 경우 사실대로 제공하여야 합니다.
</string>
    <string name="term21">제10조 회원 정보의 제공 및 변경</string>
    <string name="term22">①회원은 이 약관에 의하여 회사에 정보를 제공하여야 하는 경우에는 진실된 정보를 제공하여야 하며, 허위정보 제공으로 인해 발생한 불이익에 대해서는 보호받지 못합니다.
②회원은 개인정보관리화면을 통하여 언제든지 자신의 개인정보를 열람하고 수정할 수 있습니다. 다만, 서비스 관리를 위해 필요한 실명, 성별 등은 수정이 불가능합니다.
③회원은 회원가입 신청 시 기재한 사항이 변경되었을 경우 모바일로 수정을 하거나 기타 방법으로 회사에 대하여 그 변경사항을 알려야 하며, 변경불가한 성명, 성별 등에 변경사항이 있을 시 고객센터에서 확인 후 변경내역을 처리합니다.
④제2항의 변경사항을 회사에 알리지 않아 발생한 불이익에 대하여 회사는 책임을 지지 않습니다.

</string>
    <string name="term23">제3장 계약 당사자의 의무</string>
    <string name="term24">제11조 회사의 의무</string>
    <string name="term25">①회사는 관련 법령을 준수하고, 이 약관이 정하는 권리의 행사와 의무의 이행을 신의에 따라 성실하게 합니다.
②회사는 회원이 안전하게 서비스를 이용할 수 있도록 개인정보(신용정보 포함)보호를 위해 보안시스템을 갖추어야 하며 개인정보처리방침을 공시하고 준수합니다. 회사는 이 약관 및 개인정보처리방침에서 정한 경우를 제외하고는 회원의 개인정보가 제3자에게 공개 또는 제공되지 않도록 합니다.
③회사는 계속적이고 안정적인 서비스의 제공을 위하여 서비스 개선을 하던 중 설비에 장애가 생기거나 데이터 등이 멸실된 때에는 천재지변, 비상사태, 현재의 기술로는 해결이 불가능한 결함 및 장애 등 부득이한 사유가 없는 한 지체 없이 이를 수리 또는 복구하도록 최선의 노력을 다합니다.</string>

    <string name="term26">제12조 회원의 의무</string>
    <string name="term27">①회원은 다음 행위를 하여서는 안됩니다.
1.가입신청 또는 변경 시 허위내용의 기재
2.타인의 정보도용
3.회사의 임직원, 운영자, 기타 관계자를 사칭하는 행위
4.회사가 게시한 정보의 변경
5.회사가 금지한 정보(컴퓨터 프로그램 등)의 송수신
6.회사가 제공 또는 승인하지 아니한 컴퓨터 프로그램이나 기기 또는 장치를 제작, 배포, 이용, 광고하는 행위
7.회사와 기타 제3자의 저작권 등 지적재산권에 대한 침해
8.회사 및 기타 제3자의 명예를 손상시키거나 업무를 방해하는 행위
9.외설 또는 폭력적인 말이나 글, 화상, 음향, 기타 공서양속에 반하는 정보 등을 타인에게 유표하는 행위
10.서비스 데이터를 유상으로 처분하거나 권리의 객체로 하는 행위
11.10호의 행위를 유도하거나 광고하는 행위
12.회사의 동의 없이 영리, 영업, 광고, 정치활동 등을 목적으로 서비스를 사용하는 행위
13.본 약관 및 전자금융거래법 등 서비스이용에 관련된 관계법령을 위반한 행위
14.기타 관련 법령에서 금지하거나 선량한 풍속 기타 사회통념상 허용되지 않는 행위
②회원은 이 약관의 규정, 이용안내 및 서비스와 관련하여 공지한 주의사항, 회사가 통지하는 사항 등을 확인하고 준수할 의무가 있습니다.
③회사는 제1항, 제2항 및 다음 각 호의 어느 하나에 해당하는 행위의 구체적인 유형을 운영정책에서 정할 수 있으며, 회원은 이를 준수할 의무가 있습니다.
1.회원의 계정명, 기타 서비스상 사용하는 명칭에 대한 제한
2.서비스 이용방법에 대한 제한
3.기타 회원의 서비스 이용에 대한 본질적 권리를 침해하지 않는 범위내에서 회사가 서비스 운영상 필요하다고 인정되는 사항
</string>
    <string name="term28">제4장 서비스 이용</string>
    <string name="term29">제13조 서비스의 변경 및 내용 수정</string>
    <string name="term30">①회원은 회사가 제공하는 서비스를 이 약관, 운영정책 및 회사가 설정한 서비스규칙에 따라 이용할 수 있습니다.
②회사는 서비스 내용의 제작, 변경, 유지, 보수에 관한 포괄적인 권한을 가집니다.
③회사가 상당한 이유가 있는 경우에 운영상, 기술상의 필요에 따라 서비스 수정을 할 수 있으며, 서비스 수정을 하는 경우에는 변경 후 해당 서비스 화면 등을 통하여 공지합니다.</string>
    <string name="term31">부칙</string>
    <string name="large_text">
        "주식회사 하루하루(이하 “회사”)는 개인정보보호법, 신용정보의 이용 및 보호에 관한 법률, 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률, 방송통신위원회가 고시한 개인정보의 기술적, 관리적 보호조치 기준 등 정보통신서비스제공자가 준수하여야 할 관련 법령상의 개인정보보호 규정을 준수하며, 관련 법령에 의거한 개인정보처리방침을 정하여 이용자 권익 보호에 최선을 다하고 있습니다. \n개인정보처리방침의 ‘고객’은 「정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률」 제2조(정의) 제4호의 정보통신서비스 제공자가 제공하는 정보통신서비스 이용자에 한정합니다. 회사는 아래와 같이 개인정보처리방침을 인터넷사이트 및 모바일 어플리케이션에 공개하여 이용자가 언제나 용이하게 열람할 수 있도록 하고 있으며, 개인정보 처리방침 중 중요한 사항이 개정되는 경우에는 변경이유 및 내용을 홈페이지 및 모바일 어플리케이션을 통하여 이용자에게 공지(또는 개별공지)합니다.  \n\n회사의 개인정보처리방침은 다음과 같은 내용을 담고 있습니다.
1. 개인정보의 수집항목 및 수집방법
2. 개인정보의 처리 및 목적
3. 개인정보의 공유 및 제공
4. 개인정보의 통합관리
5. 개인정보의 처리위탁
6. 개인정보의 보유 및 이용기간
7. 개인정보의 파기절차 및 방법
8. 개인정보 자동 수집 장치의 설치, 운영 및 거부에 관한 사항
9. 개인정보의 안전성 확보 조치
10. 개인정보 보호책임자 및 담당자의 연락처
11. 링크 사이트에 대한 책임
12. 개인정보 처리방침 변경에 관한 사항"\n\n\n
    </string>
    <string name="large_text2">(1)개인정보의 수집항목
①회사는 오예 서비스(이하 “서비스”)의 회원가입, 원활한 고객상담, 각종 서비스 제공을 위한 필수 정보와 고객 맞춤 서비스 제공을 위한 선택 정보로 구분하여 아래와 같은 개인정보를 수집하고 있습니다.
ㄱ. 필수정보
[오예에서 수집하는 개인 정보] 이메일주소, 서비스관리번호
모바일 서비스의 특성상 단말기 정보가 수집될 수 있으나, 이는 개인을 식별할 수 없는 형태입니다.
[오예에서 수집하는 이용자 정보 및 금융거래정보]
예산 입금일, 한달 예산, 고정지출 항목, 고정지출 금액, 저금 목표 금액, 중복확인정보(DI), 금융기관명, 통장 거래내역 및 잔액, 예금주명, 신용카드 한도, 신용카드 거래내역
ㄴ. 선택정보
성명, 성별, 생년월일, 직업, 자녀유무, 결혼정보 등
②회사는 이용자의 금융거래 계좌 및 신용카드 부정사용 발생 우려가 있는 민감한 금융정보(통장 비밀번호, 신용카드 비밀번호) 및 주민등록번호는 어떤 경로로도 수집하지 않습니다.
③서비스 이용과정이나 사업처리과정에서 다음과 같은 정보들이 자동으로 생성되어 수집될 수 있습니다.
ㄱ. 서비스 이용기록
접속로그, 쿠키, 접속 IP 정보, 이용정지 또는 이용해지 기록, 불량 이용기록, 실시간 위치정보, MAC주소, UICC-ID, 휴대폰 기기고유번호(IMEI, UDID, UUID), 휴대폰 모델명, 휴대폰 제조사, OS버전 등
ㄴ. 서비스 이용내역
거래조건, 거래일시, 거래금액 등 거래설정 및 내역정보, 요금청구 및 결제내역 서비스 제공 관련 고객상담, 민원처리 등을 통해 생성되는 정보
④본인인증을 위해 아래와 같은 정보들이 추가로 수집될 수 있습니다.중복가입확인정보(DI), 암호화된 동일인 식별정보(CI)
(2)개인정보의 수집방법
회사는 온라인을 통해 (오예 어플리케이션 및 홈페이지) 다음과 같은 방법으로 개인정보를 수집합니다.
①이용자가 직접 입력한 정보에 대한 개인정보 내역 수집
②생성정보 수집 툴을 통한 수집
ㄱ. 개인정보주체의 동의 하에 스크래핑 기술을 이용하여 개인(신용)정보를 수집하며, 해당 금융기관에서 고객의 계좌 정보, 계좌 내역, 신용 카드 한도, 신용 카드 사용 내역 등을 수집
ㄴ. 원활한 서비스 제공을 위하여 정기적인 수집시간이 설정될 수 있으며, 실패할 경우 서비스에 접속하는 시점에 자동 또는 수동으로 수집됩니다.
ㄷ. 3개월 이상 접속을 하지 않을 경우 수집을 중단하며, 다시 서비스에 접속하는 시점에 수집합니다.
③회사는 이용자의 인터넷뱅킹 ID/PW, 공인인증서, 인증서 비밀번호를 저장하지 않으며, 해당 정보는 이용자의 스마트폰 내에만 암호화하여 저장되었다가 서비스 이용 시에만 사용됩니다.\n\n\n
    </string>
    <string name="large_text3">링크 사이트에 대한 책임
회사는 이용자에게 다른 웹사이트에 대한 링크를 제공할 수 있습니다. 그러나 링크 웹사이트들은 회사의 개인정보처리방침이 적용되지 않으므로, 해당 링크를 통해 외부 웹사이트로 이동하시는 경우, 해당 서비스의 정책을 검토하시기 바랍니다. 본 개인정보처리방침에서 규정되지 않은 사항은 관계법령의 범위 내에서 회사 이용약관을 우선적으로 적용합니다.
개인정보 처리방침의 변경에 관한 사항
개인정보처리방침 내용상 추가, 삭제 및 수정이 있을 시에는 개정 이전 이용자에게 고지합니다.  이 개인정보 처리방침은 2017년 1월 1일부터 적용됩니다.</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="appwidget_text">EXAMPLE</string>
    <string name="add_widget">Add widget</string>

</resources>
